點解一望到招膠貓就好不安

隻手fing fing下令人好不安

＊招財貓

有啲似

招膠貓即係呢隻 ?

是 點解會有